[PSG]大概當我遇上一個令我能迷戀。。

誰亦會被迷魂並未在乎長與短

也許我怕我最愛的隨時會轉

也許史達寧為求多些挑選